張惡榮愚人節跳樓算唔算我哋譚校長fans最大笑話！

笑𨶙死唔夠人玩就跳樓

想比人屌都無人理你，真係好可憐

你出親po 都無人理，仲可憐

人都唔係度啦

唔好對哥哥不敬好唔好

譚校長你鍾意無人理

但唔好拉埋哥哥落水

哥哥係完美......

RIP

膠post都咁認真